其實2k 點解可以咁垃圾

防守永遠on99 企係到等，啲中鋒又唔搶板
入完波比人打快工，仲可以慢慢慶祝行路
點解啲電腦咁撚垃圾
射波又係 新個個控制完全係垃圾黎

係廢到一個點！